# Prueba 4toPixel

Prueba tecnica 4toPixel


Primero importar la base de datos MYSQL prueba_4topixel.sql, con mismo nombre de db: prueba_4topixel


copiar la carpeta: prueba-backend-4toPixel  a un sitio ejemplo: escritorio

abrir en cmd la ubicacion de la carpeta previamente copiada prueba-backend-4toPixel Ejemplo: C:\Users\jesus\Desktop\prueba-backend-4toPixel

una vez en la ubicacion del proyecto ejecutar el siguiente comando (teniendo instalado laravel): php artisan serve      esto para poder ejecutar el servidor de laravel para correr el proyecto y ejecutar apache y y mysql para la conexion a base de datos

acceder el link que se muestra al ejecutar: php artisan serve; por ejemplo: http://127.0.0.1:8000



si la base de datos tiene un usuario con username diferente a: root  y/o contraseña diferente a: "" ; editar el archivo .env dentro de la carpeta: prueba-backend-4toPixel
y editar la linea 13 y 14 del archivo .env


